大公司HKT（春茗編）

相信大家都記憶猶新
大家仲記唔記得上年HKT要員工自費出席春茗活動

最近各大公司都不斷進行春茗飯局更有大獎抽
但今年HKT既春茗只係內部（主管級）報名出席春茗活動
一般員工可能連春茗兩隻字都冇聽過

#點解一間大公司要做得咁寒酸
#平時都夠刻薄
#人工又唔加

絲打肯resign未

想呀..此地不宜久留

老員工黎喎睇黎

呢個問題唔答，唔好令我自爆

花紅幾時有 痴撚線公司

好似得管理層先有花紅，我地呢啲小薯仔冇花紅

我覺得起碼都要有年終雙糧

一早走左

你之前都係做HKT?
係唔係覺得間公司太刻薄所以離職？

連自己老細係咩人都唔知咩

澤楷兄 真係幾孤寒
做生意做到對外界客孤寒都算
對自己員工都咁

難怪HKT流失率咁大
經常有散水餅食

我記得上年有 但呢間公司咁仆街唔派都唔出奇

我地group今年係每team派quota. 各自抽籤邊個有得上，但唔洗比錢。

Tag你老豆咩

我呢個小薯仔上年冇收過花紅

我地Team隻字不提，都係聽其他人傾計先知佢地內部主管報名參加

新年開工利是20蚊m記禮卷

幾年前做過HKT hotline
流失率極高
小弟做左3個月就冇做
點知最近fb見到同期有個舊同事仲做緊
我就知道再閪嘅工
就算不斷有人流失
始終都會俾佢撈到一批唔會走嘅人

口裏說不 身體卻很誠實

春銘有咩好去

今年玩抽簽...

春茗唔同annual dinner?

冇嘅就想有
有嘅又唔想去
人係犯賤嘅

平均一星期都有一個人派餅

大把公司要自費啦

真Wo,擔心自己食到肥

人工減太多, 走了

我早排個個月都有得食，食勻晒唔同款式

新年冇返工，開工利是繼續$0

我真係唔覺有春茗，淨係知早兩日有個Achiever's Club

睇返6823個派息比率107%，賺100元要派返107出去，仲邊有錢俾員工福利？自己出糧就買6823股票，派息當係自己花紅啦

又話退休潮，啲高級“老前輩”咪又仲係到擺

因為d老海鮮extend曬囉咪就係
老電從來都唔洗炒人
只有搵唔夠令d人自己流失

Now tv閪唔閪

聽日又要做奴工

人工又唔加
但就諗盡方法令你佣金降低
變相減人工

HKT好似個個部門都唔好做
我見個個部門都流失率大

可能你同期入職既同事，一個月後就得番自己一個
其他人都辭哂職

今年係咪無雙薪/加人工

唔閪，HKT同pccw media跟本兩間公司黎，其實好多野都係睇自己team老細係點

HKT只有非sales channel既部門較為好做
最起馬人工唔會受offer, 公司方向, 部門不協調影響
Btw, 睇黎你係call center既人喎

都唔係今年既事

留名

乜有雙糧既咩

非sales部門好似係有13個月糧

留得低既啲阿姐都結晒婚 等過日辰 賺錢買花戴

成日想知viutv班人會唔會去pccw既annual dinner

未聽過😂😂

搵工未

不嬲都3月尾唔係咩

小薯表示舊年多過1個月

我未收過啵，你有幾錢花紅？

搵緊

上年有

走得快好世界

人工閪撚到咁都話唔閪 ching想水鳩人去做？

睇PDR 通常around 1個月

睇番糧單2-5月
冇額外多出既錢啵

April 9, 2018
Dear ,
2017 Discretionary Incentive Bonus

On behalf of the Company and the Management Team, I would like to thank you for your contribution over
the past year.
In recognition of your performance as well as that of your Business Unit / Function and the Group, you
will be granted a Discretionary Incentive Bonus of HKD under the Group’s 2017 Discretionary
Incentive Bonus Scheme.
Please note that the cash component of the Discretionary Incentive Bonus will be made payable to
you on April 10, 2018, provided that you remain in service and have not tendered resignation by the
bonus payment date.
Once again, on behalf of the Group, I would like to thank you for your hard work and I look forward to
your continued commitment in driving aggressive business growth and customer service excellence.
Florence Chow
Head of Group Human Resources

重有股

We are pleased to advise you that Senior Management and the Board of HKT Limited (the “Company”) has determined that you are eligible to participate in the Staff Share Award Scheme, and you will be granted company shares in recognition of your performance. Details of your grant and the scheme rules are specified below. Computershare Hong Kong Trustees Limited, the Trustee to the Scheme (the “Trustee”) is instructed to acquire the shares for your benefit.

咁垃圾

有股份要keep住做？

睇黎你職級都唔細
一般band1 band2 既人應該聽都未聽過呢啲野

其實HKT/PCCW好大 當中又分唔同BU
每個BU 有各自有幾款請人方法 所以啲員工既待遇都好多花款

樓主應該係大大鑊返工

小弟係bb1小薯

上年重要老練咁遠

例如18年4月出信
19年4月會真正入一半落你戶口
20年4月會入埋另一半
之後你可以轉走去自己bank account
唔係d 息就跟payroll出 要tax

我team連GT都抽中喎 2個BB2 2個BB1

band 1 小員工搵工中

年年都有

利申bb1

Ching扮乜

唔係主管都有啵

懷疑我地係同事

有機會係mkt

我個邊啲同事日日都傾幾時過澳門玩好cls

工程部係咪出名好少人走?
係咪好多老人家 唔肯走?

唔小心禁錯左負皮 sorry

美孚 LCK 工程部係咪出名好少人走?
係咪好多老人家 唔肯走?

仲有trip 同dinner添
屌你仲要自費買costume 參加黎都唔知做乜鳩

扮海軍

巴打又要扮？

Hkt
想問你地今年有無花紅
利申 已離職call center狗

hkt唔係疪護工場黎架咩？入面全部弱智架喎

問下D HR, 管理層

我冇買自己公司股票😂

唔係主管都有，但去到我地呢個級別冇人講比我地知有得去既

想問有冇巴打係工程師 覺得呢到點
利申：已報今年Grad E

點解講到份工咁差但係咁多老野賴死唔走

你係邊到番？

樓主lck？

run

我禁錯左嬲嬲😂😂我想讚好
我覺得我條Team好唔掂，直頭可以執左條team佢

我冇出過（小薯仔）

hkt啲mt/gt質素點？

Hea過日子，得閒踢下波 射佢龍門咁

唔會講自己邊個場😂😂
勿相認

HKT難道就係當年個隻陰濕股Pccw？

但係想行scheme a啊

我覺得MT因為靠學歷入黎做
缺少工作經驗，唔係好識管理人
同打唔識好人際關係（同級/下屬）
只係識同高級人士打好關係（刷鞋）

影響唔到佢就好少會企係你角度幫你
影響到佢既話就會跟既

公司會派比你不過要keep住做

我第一次聽😅下次了解下先

應該都要等到4月先知

有手有腳都請

hkt無mt架wo

邊個話
t-con搶住要
人工一下跳好多

佢哋連返工利是都冇㗎戇撚鳩

online囉，唔使畀客屌

樓主11樓？？

殘忍既事實係：
親生仔會好高人工
舊同事以前做pccw
某部門 sales職位(要求略難,要熟智能家居)
有兩萬五老底 未計 commision

我地team既主管好好人，全部高層唔去，比灑d位後生去

舊制有loyalty bonus

識朋友做左六年 升半級

搵到錢既bu咪高人工 (sales)
唔搵錢既咪低人工 （engine, call center)

我搵朋友介紹
嗰邊冇空缺畀我入到去

hkt間仆街公司濫收電話費用，明明每個月80幾蚊變咗收千幾蚊，CLS，門市推去hotline，打去hotline又乜柒都話唔知，嚟緊會去消委會投訴

春茗呢個星期博覽館搞
個Achiever's Club我有份去

搞個春茗都要抽黎抽去，又要限人數，樓上有啲team 直頭無消息，咁不如唔好搞啦，咁孤寒。

上年唔係比人爆出黎話咁大間公司都要自己比錢食，根本就唔會話搵李生出黎話贊助。

條友發緊夢 hkt咁既垃圾gt program撚有scheme

AVP都唔好做

16-4見

有朋友做左6年冇加過人工

所以真心睇部門
底層或者老細唔係睇住既部門...
慘過食屎

本身番工時間已經屌打其他電話中心（差果方面）
最近HKT電話客服仲要加多一粒鐘無薪飯鐘 真係唔L得佢死

咁都有人做落去

師兄咁勁做到avp?

垃鳩圾公司anal dinner 都要人比錢去仲要唔夠位要抽，結果成個department 都唔撚柒去，後尾要逐個打電話求返人去真係有乜為呢

唔知上面睇唔開要入黎做既巴打係STO 定AE，千祈唔好入去HKT 做engine 呀，D project 10個10個都 ，無人工加無花紅派嫁，簽約個陣講既野都係 ，唔好信，簽左約就好搵定下份工

HKT都未算閪 solutions仲閪過你地
利申 已quit

任報名有得去喎 但我冇去

師兄邊層

扮完工又要搵工

會唔會又上㭍上電視
連續兩年上東張西望

pdr要幾多分先有一個月？
哩排做緊pdr

其實唔難

拎5分以上就會有？

4 但4分好似仲有分上中下 4中 有一個月 4上 多一個月少少 4下 不足一個

要計平均到數先有（唔知新制定舊制）

點閪法？

g13 wow 你外來嘅？

你睇下hkt 股價

未捱到G07就走晒啦
仲未計唔係年年開

我之前做既公司都唔會咁孤寒
就算大公司要人手番工，
都會分開3日/4日請大家食春茗

GT做一年就好走喇
一年係Ok既，但完左就唔好眷戀喇
出面大把路數

當然有好路數就唔好等gt完喇

我記得入職果期已經瘋狂食餅非sales
所以特別多時間寫懸案，但始終各樣福利衰過出面加上偏遠機樓，一早不了

今年都係機場博覽館啦

肥上瘦下既極致

Media group都要睇咩位
有啲位係同agent瓜分千其咪制（insource非perm員工）但偏偏呢啲會好高人工
而家全力寄緊cv俾csl/the club果邊請返我，人地老闆好過hkt好多，又多水抽

諗多左得mkt先有
非sales既bd,admin果啲都唔會有13個月糧

AVP 有冇50k

呢幢野又係乜人都有

Lck bb1薯仔表示今年春茗講都冇人講過
要得閒踢下波平衡心理

456都試過有

上報紙前聽都冇聽過, 聽啲做左好多年嘅fl都話未去過

楷哥 派利是一千蚊封喎

係咪全世界都係1-7分

公司真係閪
但好在同事同阿姐好

利申：揾緊工走

證明越仆街越發達

做 back office 都係睇你 background
唔會有 standard 人工

每日返多個鐘? 咁都得

Bxxxx 好？

瘋狂食餅
Lunch未唔洗叫飯
慳唔少

兩舊屎揀舊好食少少咁解咋同埋做mkt最好
無論係跟邊個老闆，呢間公司啲mkt唔知點撚解可以咁不可一世，人地出面公司啲mkt永遠係最低賤，呢間啲mkt可以大大聲屌返你轉頭仲要話死都唔俾offer你地吹咩咪撚再打黎呀咁 雖然果邊流失率都高但又補得快

新入職既 冇一個部門係高人工

Cc ofca啦

屌佢老母HKT, 上年2018年度無人工加，好彩升撚左，唔係就一早走撚左鳥。

升既意思係升career step?

Mkt咩環境？

識人做call centre cs 五年冇加人工，ot當加人工，六天工作。

應該係啦，唔升就無得加，新入黎每年半升唔到一次好走啦

港資=狗也不屌

我個時返工成日睇
原來係同事

邊個bu

春銘係咪即係annual dinner?

同埋上年好似唔洗錢
但往年都係要自費

淨係知主持個兩件係viutv既

今年嘉賓都係

同意平衡心理方法

派比邊個先😏高層先有？

係越有錢既人越孤寒

其實電訊業係香港難唔難撈 好似好厭惡咁

無話邊個嘅
樓下看更都有，總之一封一千啦

我都好想知

仲寄信去其他商業partner/買賣對象R贊助俾佢地抽獎

垃圾公司，MT人工得$13500

利申 reject 左offer

achiver club d theme 邊個諗架

呢行姐係錢冇得你賺但又餓你唔死
做到街霸就另一種境界，個個戴撚住隻十鳩幾廿萬貴錶揸靚車返工sale客 callcentre啲老闆都未做到咁

做過3年半（都7年幾8年前），得一年係足一個月雙糧

前幾年都係黃心美做其中一個MC
佢一落台就有幾十人排住隊搵佢影相
不過佢上年已經離開咗Viu

另外今年嘉賓係MIRROR？

做過THE CLUB個條team 想知佢收左皮未？

都好過佢拎D倉底貨來抽既

年年都係架啦
唔係邊有咁多華為機你抽

剩係知俾人拆骨

抵啦 睇佢都唔撈得起

唔升step就唔會有人工加？ 咁睇黎都要揾定工

做一年好走

同埋唔好做field

做得耐field人都會痴線

走左鳥

搏抽獎抽得中
有iphone，有雙人日本來回，有7日AL，有現金獎，電器

仲有error

希望有一個月啦 哩度有一個月都心滿意足

有好多人但求安穩
合理既
同埋等你 d 老細走晒
咪有位上

加左 真係無啦啦加多粒鐘無錢飯鐘
工時識得加 人工唔識得加
HKT係好出息

即係每日要返多一粒鐘？本身工時已經唔計食飯時間

係啊 日日番工都多一粒鐘
果一粒鐘佢話係飯鐘 唔計工時
無錢收又番耐左

咁都無人反?

跟Contract佢有權更改工時
佢多左果個鐘佢話係飯鐘 唔係番工時間
唔用到你盡佢唔會心安理得
一係唔好做架姐

做野大半精力就係面對呢班人
客最多咪搞你半個鐘一個鐘
呢d人朝見口晚見面

PDR 每個分都有上中下 小過1個月 應該4 low啦

收到風過完PDR, 即係5月出

係呀，加左17%

有兩年經驗 求其搵間si 最少都有18k啦

算罷啦
ePDR咪又係拉curve派

玩下手見你新仔逼你硬食3分

利申見過有條友被vp揀去做GT sharing都係得3分

升咩grade?

再遲d呀笨

識人好過識字 齋識字無老細睇都無用
係唔係揾錢team 老細睇唔睇 待遇差天共地

上年都差唔多依個時間啦

真，年年都唔加人工
但仲有好多同事做左五年以上

佢經常拎冇人要既垃圾拎出黎抽

做過幾間 電訊業來講hkbn算係對員工最撚有良心

我聽人講sales人工好低, 仲衰過HKT

哇 升step都加咁多
升埋title咪不得了

升埋Title 架啦

sales avp有無40k一個月？

邊有咁易比你升到上去
利申 NPO

呢度可以變成無良老電嘅集中討論區

因為會撚尻d客 又係咁加價

HKBN d customer service好似幾好

ANNUAL DINNER 抽唔中無得去 , 飯又無得食 獎又無得抽

做得耐果d 因爲想hea 唔係為錢

人地公司抽獎有iPhone/iPad/機票/現金獎一萬果啲
我地就.....

結左婚c9去做係唔錯

有冇人做緊mobile business 條stream 可唔可以講下入邊係點

BB2啦

恭喜成為中薯

我地嗰個時去屯門燒野食，有一年仲搞笑去何文田碌齡(C記員工)

用嚟呢間嘢做跳板就可以 長做就不了
btw之前爛咗尾上晒新聞嘅project最後點收科

好撚閪

bb2即係咩GRADE

識得幾個一年都無就走曬

bb2: Professional / Managerial
bb1: Associate / Operational Professional

想問下除左BB, 有冇人知career steps 01,02,03,04 果個數字最多係可以升到幾多

9?

有d字母去到12

BB2起薪有幾多？

唔同字母唔同

終於開始個飯啦，悶

個垃圾app

有人控制既，好柒

乜撚野組合黎

mirror

屌好尷尬，好撚吵
點解真係有人尖叫

Mirror......

點乜撚野睛

食野未

變咗live post? 前員工待笑

諗起用散唔去嗰啲禮物換領做抽獎禮物就覺得柒

就黎餓撚死啦 仲講

打定底丫嘛

鬼佬講快啲啦！

佢d英文真係世界級，係正統印度佬英文

好多現金獎啵

其實嗰210份獎質素算好啦
聽過有公司annual dinner大獎係小米大水壺
百幾蚊

好眼訓。。。快啦好無

D枱獎好撚廢

我抽撚左萬能插 叫做有用啲

我中左眼仔果個垃撚圾餐盒

哇頂舊菠菜卷必食

黑色...

狗食？

真係狗飯黎
[i人mg]

好撚肚餓呀，快啲上菜啦

依家咪叫做有啲正常嘢食

呢個ok，起碼係熱

一人一粒

係唔係要down個app抽獎

係呀

影qr code

Down完仲要scan QR code

分子料理

唔錯啵

成班又影相

btw
仆街抽到個圍獎咩mirror紀念品
無人識你呀

中左table prize

唔知有乜撚用

屌今年濕鳩到各部門抽人去
btw要去到機場食真係你去埋我個份
咁大間公司咁多人學地鐵咁分line分district搞唔得既

好似背囊黎

搵蝻印做高層真係特撚別孤鳩寒

好似年年係咁

有條毛巾叫有用囉
個垃圾袋真條廢撚死拎出去

前年要人俾錢自己去
今年唔洗錢但揀人去

一大碟喎
我食左每樣3粒

你就好啦，我慢少少連一粒都食唔到呀

個廚房其實真係好飄忽
之後係2樓中菜廳食團年飯食嘅質素同30蚊員工餐一鳩樣

*前

今年個餐衰過上年
頭先個湯凍既，唔知仲以為飲緊凍湯

幾時捱到好似台上d老坑咁呢

我見我嗰枱轉左兩個圈仲有先夾

捱多20年先講

而家又係度等食啦

I know that feel bro!

出返去要食宵夜

留左兩舊等陣食

我呢邊好撚熱wo,師兄

哇 呢個post 好多pccw 同事在場

密謀緊叫麥麥送，去 xxx 號枱

快d啦

感覺距離好近

你就好啦，有熱湯暖肚

好多同事

Say 個hi

大把老電人都係連登仔

派獎派快d啦
年年都搞到咁遲先走得

依家比埋果d打飛機獎，柒少陣好嗎

抽撚中個mirro袋⋯⋯⋯狗都唔屌！

我留意到年年工程部都好多長期服務獎要攞

小瀝源個邊好做嗎？

我上年抽檯獎抽到個2000mah既尿袋，
默默咁放左係檯底比清潔姐姐執

因為engineering 果邊係有好多老屎忽，佢哋好多都係一畢業就入去做到退休

正打算咁做

留名等抽獎

ViuTV果嚿

hi ching

睇下有冇人抽中坤哥演唱會

車錢都蝕撚埋

呢d正宗係拎返黎要掉嫁d野

LCK 好友😎😎

有機鐵飛
不過等間走果陣逼到hihi

想問依面嘅車係咪可以搭去機場再轉唔駛俾錢
唔撚想逼機鐵

做cs嘢 比狗返

我都諗緊夠唔夠飽
仲有條魚、雞、糯米飯、麵同甜品

實唔夠 主要係隔太耐 消化晒
一次過食都會消化得耐d

Gun

記憶中自費左好多年喇

上年抽中左1010個筆筒

有冇連登仔一齊去台前影返張相

可以

我係65同67臺之間。求合照

見到份jd係做technical officer
係咪都係做狗

想知有咩獎抽

個app又曬電又傷害我個視網膜

佢有意思架，公司人工太低，比你帶飯盒番工食

我同意你果句應該分line分district攪比較好
不過好明顯呢間孤寒公司慳錢

帶狗糧返去食

屌千奇唔好中昆哥呀

見到你白色裇衫

個抽獎又係on99，個色睇壞眼

有邊份唔係做狗呀呢間公司

有冇絲打一齊影相

唉...有得去食既同事又唔比飽飯人食
冇得去既同事連飯都冇得食

唔係呀2000mah 夠叉一半電話既電量

呢間閪公司年年都咁
為左做show根本冇諗比飽飯你食

我覺得抽獎禮物好心就出錢買禮物黎抽啦
Apple Watch / IPhone / 電腦 /平板
有冇d禮物係一聽到就嘩嘩聲？

華為mate 20 pro

啲禮物濕鳩到咁都夠你嘩嘩聲

對外宣傳公司有幾好有幾好

但當入到黎完全兩回事

好似大獎都係xs 512咋

中等獎既話 價值5000 還可以接受
如果大獎少過一萬都唔太接受

咪有呢啲

XS Max 512G

我都有諗過會唔會好多呢啲濕鳩到嘩嘩聲

有無人中

呢個都唔錯，不過我小薯仔冇份去抽

同檯有人中左現金2000

這些機會....

屈請食飯啦

立即食宵夜，唔夠飽

LCK同LHK咪又係鄰居，何必分咁細

喂影啦

一邊跟Peter Chan, 一邊跟Ringo, 兩回事黎既。淨係廁所都差得遠

要相認？

影啦

好撚悶，獎又小

round1抽獎
姐係有round 2.?

條魚鞋撚到

round 1

雞算ok，魚有啲老

屌今年表演嘉賓係mirror 同error..

Old news is so exciting

.....

DLLM iphone已抽！？

係咪可以走得

相都唔撚想影

一齊

入去做過煙腸就知d文化唔會係自己鐘意
d mt program／post 諗都冇諗就飛

lm

有現金獎抽

Join 埋

Enginee已影，我冇上去

扮晒野去廁所

完！

結果都係男

叫乜春

乜會有team好做架咩

有，但永遠唔會係自己果team
Btw, 等咁耐快快打再抽下一round既獎啦

到底係咪仲有round 2
50000?

係呀 我都小薯 但都有份去
不過去到咁叉遠 一陣唔知點返屋企

坐e車?
有機鐵票比你啵

好想知邊個抽中坤狗張飛

😯😯😯 邊度等

會搞到12點後？
第一次去

十點完

屌拿星重on9

如果中左我會撕爛佢

有無BFS1同事去咗？

E team好過上一team

隊error定位係咪笑星為主
乜鳩殺死Hannah 賺

lol

好似係話冇人睇嘅viutv嘅主題曲
咁依隊點都過過班mirror嘅
扮晒韓狗又要唔似

點解小伙子一首咁rock嘅歌可以唱到抒情咁

電訊業 = 狗閪

專用陰濕招陰客

有咩老細有咩公司

原來音響係咁撚易撈，啲聲出曬事，base太多，人地跳完之後收曬啲呼吸聲，係咪連mute咪，落low cut 同equaliser 都唔識要人教呀？

d音樂大到同身邊d人傾計都傾唔到

成枱無人中獎
出面班友又唔識
好悶

仲要d歡呼聲係播出黎既
鑵頭歡呼聲

屌你愛上殺手唱到一d feel都冇
依班垃圾

等陣有現金抽
應該係

想唱撚到幾時
好撚悶

係咁強姦我耳仔搞到個頭好痛

好想食伊麵

屌你老母兩隊野咁垃撚圾都夠膽出黎

個伊麵又淋又碎濕濕

狗都唔屌

我同台d人走左大半
幾個人分

記得加辣醬
阿姐仲夾緊

Sea

搵返30個入邊就起到絲打底

Same
有一半人岀左去睇error

食落去散收收
都唔知點解煮得咁難食

唱撚完未呀屌

被迫要食，唔食會好肚餓

一起森巴舞～～～

又話最後兩首
呢加唱第3首

Dllm

草猛都出埋⋯⋯⋯

俾番Hailey 我

扑街仲大聲左
feel到5臟6腑都震緊

頂終於完
抽埋獎走

我覺得自己菂五臟六腑好似受左內傷咁，係震傷哂呀屌

Dllm

所以既sea全撚部都係做假！

我個頭好辛苦，尤其對耳
依家好似刺激少少都唔掂

不予置評
free trip已袋

睇成班馬騮跳黎跳去都叫跳舞
睇到好老尷

claim工傷

湯圓有未

最搞笑係mc點都要讚佢地完場
好似concert咁
仆街佢地搞得concert我怕紅館會冧

真聲黎嫁
我個邊d女衝曬出去

210號枱，有個紅衫女周圍隊人，而家自己訓底左

頭先碟飯反而ok

影黎睇下好wo

自己扮去廁所睇啦

都唔撚明有乜咁撚盡興要飲酒

要飲我都出出邊同fd飲啦

呢度跟本係黎抽獎，而家已經好撚想走

好彩withdraw左application，聽完佢個recruitment talk都心知不妙

啱呀
全中風後即走
食都無胃口食
返屋企樓下買仲好

飲左兩支紅酒之後已經冇feel

都係果句，唔飲得唔好學人飲

066-10你跌左5千蚊啦

仲有得抽？

下
Round2 啲獎大啲

點解啲湯圓可以咁撚難食

公平咩

仆街 走左

原來師兄你就係066-10

rip 5000

唔係
不過應該都唔會抽到我
不妨繼續報告

我覺得我成晚既運氣射左喺mirror個濕柒袋度

有冇人知a車出機場再轉第de車係咪唔駛錢
急問

我個運氣應該去左抽到黎annual嘅機會

sad
黎到又無野拎走其實係惡運
唔係運氣

052-05同341-04

今次又係5k?

一萬

dklm

巴打你俾個number我地幫你留意下

唔使怕醜

萬二啦

#hehe

有咩心得？

其實中左screencap俾同事咪得

你個app發紅光同要張飛先拎到

20分一姐

估唔到上到成4萬

已中獎走人，抽5皮未

依家

帶住濕尻枱獎已上機鐵走人 成件事好垃圾

已上機鐵

枱獎mirror袋已送左俾清潔姐姐

啲聲吵耳到仆街

獎又無個，食完啲垃圾又要迫地鐵
哪來的運氣

唔記得攞走啲獎

我連台獎個餐盒都唔記得拎走

做corporate 太古office個邊點

頭先走見有人問中左嘅人收購個袋呀

叫佢去左手邊既枱果邊搵，我放左枱底

dklm
我一中就問同枱有冇人比我更加需要佢
點知冇撚人理我
我送撚走左去隔離枱

囉上Y拍放

最實用既枱獎

係⋯ 其他果啲真係 *執到都喊三聲*
絲你坐幾號枱

tap&go實用啲.....可以入番落戶口用

88蚊

我遞完信 走咗冇耐
過試用期唔加人工 捱咗半年走先bye

HKT 好似不嬲過試用期都唔會加人工

湯圓都見唔到

唉
等埋加bonus就

勁多白色個粒唔知咩

今日班大粒去哂春茗，我地班part time ts輕鬆好多
Btw,做part time都已經覺得好撚惡頂，唔明你地班full time點頂

成班垃圾小圈子屌你老母

有得去班人成晚係度小圈子

有咩用

DKLM

AA上台講到360圍好撚巴閉

今晚冇份去既多撚過360圖啦！有幾撚巴閉

利申：有份去，但都覺得好on9

唔係幫老電，不過好多公司table prize都會用返自己公司既贈品\ cheap 產品抽架

申：做過幾間大公司都係抽呢類

唔係4月咩

好過派落tap&Go

上完training 走咗
Feel到份工唔對路

想谷大自家服務使用人數嘛
員工又邊走得甩呢

btw琴晚抽晒獎走果時 見到有人拎住個mon著紅燈跑番去
我估係中左獎又走左果d

其實真係好麻煩

巴打叻仔出面大把好路數

BFS canteen又難食又貴，之前食炸雞翼tea，明明新鮮炸嘅但係凍嘅

過石門食啦 我平時都係過石門食

好似一完左個個都變左紅色

我都係第一城/石門多
講真就算去第一城/愉翠街市買野食返去都冇咁頹

正一冚家剷
撚尻班新仔就最撚叻

你問佢360圍=4320人
你全公司幾多人？你先請得4320人去食

睇住呢個post真係發現好多人都熱愛公司

HKT 唔係出曬名出手請人算高人工，但兩三年先加一次人工同派小小 B 仔咩。

高條撚

前提要真係hea囉

我識幾個同事都係咁講，轉去 HKT 集團加薪有平均都 30%，但內部文化聽講一般。

我調返轉

出面加3成但輕鬆過hkt
仲少咗人搞鳩你

咁或者唔同 BU 唔同 Department 唔同啦

今年PDR 係唔係拖到去30/4先完?
即係5月先有BONUS?

請問資料來源同可信性？

內聯網見到schedule 係4月30先完pdr....

垃圾公司

想知

請講

客仔想問下有咩分別兩年前裝光纖追過一次 都幾好效率

可唔可以講多啲剛入職小薯

呢排乜都唔做得, 返工好似坐監咁

日日都要收埋曬d紙
阻L住做野
垃圾HR

bot 同事大家好

終於出bonus...

尋晚到放工7點幾都未有announcement喎
請問來源同詳情

會唔會每個BU唔同架？
我已知既係 星期二收信 星期三收錢(HSBC)

岩岩新入職既話，你可以搵定工轉

可以咁講係好少請人
好多後生

利申：工程部新入職小薯